55歳父親的一番話：香港人永不放棄

雖然佢今日出唔到嚟，但仍然心繫香港

俾依個post你阿爸睇

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

Thx

騷扣

換頭像啦

語音輸入

我會叫佢換

體諒下啲中佬啦